今日嘈交，男朋友話我係臭雞，應否分手

小妹好嬲

咁你係唔係?

臭佢又肯奶，真愛黎，唔好分

臭雞

雞同鴨都唔識分

香雞 ok?

就生得就生性啦

講大話又嬲
宜家講真話都唔得

分手
然後同佢講 我做雞都唔同你做愛呀

分la 屌，e句真係唔可以接受

有追po, 好波

今日第n個 gay post